# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [pt]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Título|1|False|Episódio 33: Feitiço da Guerra

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Inimigo|1|False|HuuuUUOOOOOOOOO !
Exército|2|False|Rarrrr!
Exército|5|False|Grrarr!
Exército|4|False|Grrrr!
Exército|3|False|Izztzuurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rei|1|True|Ok, jovem bruxa
Rei|2|False|Se você tem um feitiço que pode nos ajudar, é agora ou nunca!
Pepper|3|True|Entendido!
Pepper|4|False|Testemunhe...
Som|5|False|Dzzz ! !|nowhitespace
Pepper|6|False|... A MINHA OBRA-PRIMA!!
Som|7|False|DzZZZ ! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Som|9|False|DzZUUU ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Som|1|False|Fiizz!
Som|2|False|Dzii!
Som|3|False|Chiii!
Som|4|False|Ffhii!
Som|8|False|Dziing!
Som|7|False|Fiizz!
Som|6|False|Chiii!
Som|5|False|Ffhii!
Rei|9|True|Então este feitiço fortalece as nossas armas...
Rei|10|False|...e enfraquece as dos inimigos?
Som|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|Hehe.
Pepper|13|True|Você verá!
Pepper|14|False|Eu só posso dizer que você não perderá nenhum soldado hoje.
Pepper|15|False|Mas você ainda terá que lutar e dar o seu melhor!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rei|1|False|É para isso mesmo que nós treinamos.
Rei|2|False|PREPARAAAAAAAAAAAR!
Exército|3|False|ÉÉÉEe!
Exército|4|False|ÉÉée!
Exército|5|False|Ééée!
Exército|6|False|Éééeee!
Exército|7|False|Éééée!
Exército|8|False|Éééé!
Exército|9|False|Éééé!
Exército|10|False|ÉÉÉé!
Exército|11|False|ÉEEeee!
Rei|12|False|ATACAAAAAAAAR!!!
Exército|13|False|ÉÉée!
Exército|14|False|Éeee!
Exército|15|False|Ééé!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rei|1|False|Iáááa!!!
Inimigo|2|False|Iuuurr!!!
Som|3|False|Schuinn ! !|nowhitespace
Som|4|False|Swush ! !|nowhitespace
Escrita|5|False|12
Inimigo|6|False|?!!
Escrita|7|False|8
Rei|8|False|?!!
Escrita|9|False|64
Escrita|10|False|32
Escrita|11|False|72
Escrita|12|False|0
Escrita|13|False|64
Escrita|14|False|0
Escrita|15|False|56
Exército|20|False|Irrr!
Exército|17|False|Urr!
Exército|19|False|Grrr!
Exército|21|False|Iáaa!
Exército|18|False|Iéeeee!
Exército|16|False|Iaauu!
Som|27|False|Schuing
Som|25|False|Fffchh
Som|22|False|Uiizz
Som|23|False|Swush
Som|24|False|Clong
Som|26|False|Cling

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rei|1|False|?!
Escrita|2|False|3
Escrita|3|False|24
Escrita|4|False|38
Escrita|5|False|6
Escrita|6|False|12
Escrita|7|False|0
Escrita|8|False|5
Escrita|9|False|0
Escrita|10|False|37
Escrita|11|False|21
Escrita|12|False|62
Escrita|13|False|27
Escrita|14|False|4
Rei|15|False|! !|nowhitespace
Rei|16|False|BRUXAAAAAA!!!! O QUE VOCÊ FEZ?!!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa !
Pepper|2|True|“Isso"
Pepper|3|False|...é a minha obra-prima!
Pepper|4|False|É um feitiço complexo que altera a realidade e mostra os pontos de vida restantes do oponente.
Escrita|5|False|33
Pepper|6|True|Quando você não tem mais pontos de vida, você sai do campo de batalha.
Pepper|7|True|O primeiro exército que conseguir remover todos os oponentes ganha!
Pepper|8|False|Simples assim.
Escrita|9|False|0
Exército|10|False|?
Pepper|11|True|Não é ótimo?
Pepper|12|True|Sem mais mortes!
Pepper|13|True|Sem mais soldados feridos!
Pepper|14|False|Isso vai revolucionar a guerra do modo que a conhecemos!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Agora que todos nós sabemos as regras, vou resetar os pontos de todos para começarmos de novo.
Pepper|2|False|Assim é mais justo.
Escrita|3|False|64
Escrita|4|False|45
Escrita|5|False|6
Escrita|6|False|2
Escrita|7|False|0
Escrita|8|False|0
Escrita|9|False|0
Escrita|10|False|0
Escrita|11|False|9
Escrita|12|False|5
Escrita|13|False|0
Escrita|14|False|0
Escrita|15|False|0
Som|16|False|Sshing!
Som|17|False|Zooo!
Som|19|False|Tcac!
Som|18|False|Poc!
Pepper|20|True|Corre, Carrot!
Pepper|21|False|O feitiço não vai durar muito!
Narrador|22|False|- FIM -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Créditos|4|False|29 de junho de 2020 Arte e roteiro: David Revoy. Leitores beta: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Versão em Português Tradução: Alexandre E. Almeida. Baseado no universo de Hereva Criador: David Revoy. Mantenedor principal: Craig Maloney. Escritores: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corretores: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.3, Inkscape 1.0 no Kubuntu 19.10. Licença: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Você sabia?
Pepper|6|True|Pepper&Carrot é totalmente livre, com código aberto e patrocinada graças à gentil contribuição dos seus leitores.
Pepper|7|False|Para este episódio, agradeçemos a 1190 patronos!
Pepper|8|True|Você também pode se tornar um(a) patrono(a) de Pepper&Carrot e ter o seu nome aqui!
Pepper|9|True|Nós estamos no Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...e mais!
Pepper|10|True|Acesse www.peppercarrot.com para mais informações!
Pepper|11|False|Obrigada!
